示威者訴求 - 求見指揮官！

示威者求見指揮官！

要推到前線、議員、記者見到！

冷氣軍師都幫到前線！

推

議員都唔撚見啦好撚串架佢地

唔好打示威者！

示威者求見指揮官！

要推到前線、議員、記者見到！

冷氣軍師都幫到前線！

一定要攞幾隻犬高層出嚟祭旗先可以息民怨

Push

示威者可以撤

但要求見指揮官！

要推到前線、議員、記者見到！

冷氣軍師都幫到前線！

仲求

示威者求見指揮官！
商討疏散方法！

要推到前線、議員、記者見到！

冷氣軍師都幫到前線！

見指揮官博拉？

730

push

7:30

手推

示威者想散
但警不停推進

其實都預左無論係咩訴求
警察都唔會理 反正天黑佢地都可以順利清場

如果係要講 倒不如要求唔好喺民居附近放催淚彈 為佢地同一般市民營造對立局面

停止圍堵示威者！

示威者求見指揮官！
商討疏散方法！

要推到前線、議員、記者見到！

冷氣軍師都幫到前線！

示威者正疏散！
停止圍堵示威者！

示威者求見指揮官！
商討疏散方法！

要推到前線、議員、記者見到！

冷氣軍師都幫到前線！

太遲啦, 鄺俊宇出黎個陣你就要提啦

示威者正疏散！
停止推進及圍堵示威者！

示威者求見指揮官！
商討疏散方法！

要推到前線、議員、記者見到！

冷氣軍師都幫到前線！

咪撚on9啦

見你老母咩
講埋d on9野

我沒野講

示威者求見指揮官！
商討疏散方法！

係要求見
唔係求見，用字唔該清晰

見到陶輝係入面

推呀屌

我無嘢講

暴徒警察:
冇大台

示威者正疏散！
停止推進及圍堵示威者！

示威者要求見指揮官！
商討疏散方法！

要推到前線、議員、記者見到！

冷氣軍師都幫到前線！

On9有春用咩

撤不是不可以，

一齊來！一齊走！

朗屏邨
各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時。 入樓自救
Be Water, my friends.

示威者要求見指揮官！

要推到前線、議員、記者見到！

冷氣軍師都幫到前線！

要求 唔係求